﻿# ProjectName

Репозитарий служит для хранилища фич и прочего кода для автоматического тестирования по проекту ProjectName

Структура проекта:

* features - каталог фич
* tools - каталог инструментов (Vanessa Behavior и XUnitFor1C)
